[推到完場]第37屆香港電影金像獎頒獎典禮 8

條大陸佬好大體係咁講香港人

完撚左仲推到完場

屌你老母大陸狗

十二點前完

啱啱好完場

推

死北佬走啦

仲大體過成龍

完

依個北佬算好

上面有班大陸佬好鐘意香港文化

又黎睇大家未睇就屌
雖然我比較鍾意相愛相親

話當年都可以好正嘅

仆街評審委員會冚家剷啦

睇唔到今晩有幾青春常駐

許鞍華真係好堅
拍親都差唔多攞晒最佳導演同電影

推介大家睇佢一套舊作
女人四十

唔知大家有無睇過
又係神作掃晒獎

大陸佬肯磅水

Viu即刻有得重温🙇

點解張繼聰會主持得咁差 以為佢會好鬼馬咁

嘉嘉有16年冇攞過金像

阿sa 連最尾一個字都撻Q

我意思係佢說話上對香港人係尊敬
暗地裡係講大陸人無文化

第一次主持呢啲
點敢玩

有冇黃秋生個段野可以睇返

成個業內人事投，唔係淨係小圈子，唔好衝出黎柒

其實要2個mc做咩？都唔使做嘢嘅

成班咪撚屌住
講蝗語還還講蝗語
許鞍華係拎支那錢拍返香港本地野其實好好

下年賤 !

平時鬼馬嘅呢個場合都正經咗
上年鄭中基都好正經

男女主角神演技

吳𦘦軒 babyjohn全部冇提名

SA最尾一隻字都要錯

唔敢玩野
踏踏實實完左佢就算

即刻轉過無線睇林家棟演出

驚超時咪唔講咁多，往年鄭中基都唔敢講多句

青春常駐 原來係解 首次獲獎

整體都算合格ge

咁樣咪幾好

雖然係廢老吹水，但我咁講依家啲導演拍唔番新浪潮時期啲電影咁尖銳前衛

aamir khan原來咁撚矮

兩個mc終於捱到完場啦，辛苦哂

正正常常都係完左佢就算
點會好似早幾年
條仆街high爆咁上店鳩up

印象中上年鄭中基講嘅嘢多過今年司儀

人地搵香港人去拍就係想要香港文化嘅電影。只係啲濕鳩導演，演員懶係驚人地唔接受，自我審查。拍埋啲人唔似人嘅所謂港產片。

有冇秋生 同 楚原 link
想聽番

超好睇

16幾咋嘛
印度人黎講叫中挺

係
唔使講太多
更唔好懶係搞笑
都feel到佢都知自己事所以都唔敢亂黎

頭先睇live唔覺

根本就係

個美術一流

同題材貼地到暈

以前做project講香港新浪潮真係大開眼界

好過政協就夠啦

家棟d戲

屌你個旁白啲台詞重多過兩個司儀

Opening就帶出左呢樣野
導演自我閹割
明明老細都未叫你咁拍

今年d得獎都係大熱, 無咩驚喜

但好大隻

最佳電影五強如果無相親相愛同明月幾時有，真係唔敢想像今屆金像獎有幾咁災難

于冬間博納好夠膽做，《智取威虎山》表面係樣板戲，佢畀徐老怪拍到變港產片，完全無左靠黨的味道

許鞍華話過佢人生最多再拍多一到兩套戲，希望呢兩套都是于冬投資

金像獎可唔可以進取Ｄ？
女主角頒俾周秀娜/ Stephy好過啦 谷佢地上到大枱 尤其係依家缺女演員
毛舜筠係黃金花係好戲 但佢仲會拍幾多電影先？
Ann姐嘅電影係好睇 但佢都拎左咁多次 再拎又有咩意思先 不如頒比冇咁高知名道嘅導演 等佢地可以開多幾部戲

撳左負皮掣 Sorry
攞支那錢反攻大陸

馮小剛套「芳華」雖然奶野，但人地都肯拍咗先。最後都可以靜雞雞上畫。

香港嗰班所謂大導演，未拍已經驚定。仲驚死兩年前套「十年」拉埋自己落水。即刻靠邊站。一啲風骨都冇。

諗起黃百鳴嗰陣點嘈金像獎評審，真係火都嚟。今年俾毛姐串佢，抵死

頒獎禮有潛在規則 收皮啦你
點解大家都係咁 香港音樂頒獎禮已經搞到咁，唔係金像獎都要有呢啲on9規則呀...

芳華好寫實

主旋律唔強

唔係啩⋯ 古天樂都攞到影帝

好多時香港野都係死係自己人自肅手中

海潤都任得杜Sir拍自己野，係間中拍一兩套賺錢野，大家都惜才，就係香港人自己放棄，或者好似羊生黃百鳴咁撚短視

女人四十好睇！
許鞍華係好堅，幾年前掃獎嘅桃姐都係佢作品

其實大家明唔明白一個公平、認受性高嘅頒獎禮係應該冇不明文規則嘅啫 講多次，頒獎禮係反映嗰年大家嘅努力，唔係關歲數、次數事

芳芳姐好勁

我就覺得毛舜筠實至名歸
如果頒獎係為咗谷人上位而唔係對電影從業員既肯定，金像獎已經唔需要再睇

而桃姐，其實係于冬間博納既合拍片

你就知于冬頭先係咁講香港電影係真心

當年袁詠儀20歲攞最佳新演員
然後連續兩年都攞到最佳女主角
之後就冇喇
Btw藍天白雲好過空手道喇唔入圍已經好on9
仲有還我吳肇軒